其實點解成個連登都讚民陣？

我預左大家屌我分化嫁啦

係終點個邊 民陣係架車係咁叫人：
1. 唔好望呢邊呀！（勇武派企既地方）
2. 向海皮方向 急步離開
3. 擺低裝備走啦

親身經歷：
有人組人鏈 叫人唔好去前線
咁有人照去
反而比佢地屌你地要死 唔通唔比你死咩

想問做乜尻？ 有人屌民陣 唔撚要大台呀 收爹啦
反而比人屌係鬼

民陣又話放火燒法院 相信唔係示威者做
咁咪割囉屌

大家成日話報仇
報乜撚 點報呀！

今日支手槍 有幾多人真心唔割？
試下問民陣呀

屌唔代表分化 錯唔洗屌呀？
前線唔係condom 呀

推呀！
大家一齊討論

泛登

佢哋唔可以唔咁講
拉

各司其職
打仗都有人煮飯 有人擔水啦

兄弟爬山各自努力

？？？

我記得臨行完之前嗰條人鏈唔係因為想比前線撤退咩？話今日係和理非主場唔想有人出事

咁講係差啲
不過又咁睇
人地主場
主張和理非都無可厚非
正如如果我地吹雞搞開花
有班人出到黎摺紙唔幫手你都會出聲一樣道理

民陣唔同公開講咩痴線 和理非大台黎架

割 ？
點解唔係做完之後再推落警方？

民陣要改善

勇武手足已被condom

叫 d和理非走有乜問題
果條路如果真係狗推又唔知幾多手足俾人拉

飯民狗係咁上下

痴撚線 唔通當住咁多人面叫 喂你呀個邊衝 咁呀 佢咁講佢都唔好意思啦 何況你又未必係前線 諗起今日行過銅鑼灣有個好似社民連既人講左句 啲Popo得十二發子彈 我地有百幾萬人 聽完我都打撚左個突

你想仲有人數去衝擊國際
就要有合法遊行

有合法遊行就扮都要扮唔支持暴力
成件事識唔識玩？

如果民陣要割
依幾個月升級完又區選完佢就唔再攪遊行啦

「呢度係示威地方，唔好再影相打卡」
「後面有前線手足幫我哋頂住popo」

民陣報細數
連登仔：咪撚再打飛機啦根本就係得80萬人

樓主有冇咁蠢啊
唔通開咪叫人衝咩
呢啲野大家心照啦

樓主不如你拍條片話法院係你燒，咁一定令人覺得你核爆都唔割啦

唔完美可改善

上次冇不反佢都叫人照行喎

下 就咁講一句「今日遊行完結」咪得
之前都係咁

你想民陣點答 有記者問到唔通答燒法院一早應該喇咁樣呀? 咩叫兄弟爬山仲未明??

講反話唔係唔明嘛

屌你佢咪講左囉，好懷疑你係咪真係有出去

時間一到怨婦又衝哂出黎

分化撚 我屌你老母呀

on9
主辦方係終點唔咁講可以點講
自己心照就得啦

佢地有責任令個遊行和平進行
當然表面上都要阻止手足做其他嘢

我諗你理解能力好弱
我話「講一句」就得
佢就係咁係車到叫人「唔好望」「走」「擺低裝」

拉

民主黨仲要出嚟起哂大台 籌款
含撚啦

唔通要叫人衝？

屌你老母啦
邊撚個要佢起大台呀
使撚佢喺度指指點點咩
不嬲都係申請完，就各有各做

你全家一定要俾黑警打死

你呢啲垃圾，除咗質疑人哋有冇出去，仲識啲咩呀？
講嘢又冇point

次次民陣遊行完左都要屌既人係咪心態？
你咁勁不如下個遊行你去申請囉

屌你on9少陣啦
人地做主辦單位做齊佢表示上要做既野有咩問題
「各有各做」人地咪做緊佢作為主辦應該要做果部份囉

你都on9
做錯唔撚屌得？
共產黨嚟㗎喎

你講野好撚有Point咩
人地主辦盡佢責任仲要比你屌，講果幾句基本野黎，你自己on99起晒鋼扮乜撚野有point

你老母生到你咁弱智
佢叫人散 咪直接影響現場行動
你嘅各有各做 就係咁撚偽善？
一邊阻撚住哂，一邊叫人你打啦你打我啦

上次咪係連登仔申請，你見有人屌佢咩

佢叫人唔好望都係想人唔好掛住望 塞住條路走啫
加上前線有共識今日唔打 唔通大家又留係度陣地咩

唔散有咩做？陣地？

你係以事論事，就唔撚會訴諸人身啦
呢度講嘢嘅，一定付出比你啲垃圾多

而家係叫大家同勇武割喎
叫遊行隊伍望都唔好望

重點係，佢憑咩喺現場起大台左右手足行動決定